停止互屌 與其互屌 不如大家做檢討

辛苦哂咁多位出黎嘅手足
我明白咁多位應該會有埋怨
但希望大家停止互屌
我相信無論坐係屋企嘅 同出左黎嘅 都係想件事變好

今日不合作活動 雖然所有訴求都無被回應到
但我個人認為算係開創新抗爭模式
算係向前邁進左一步

就今日件事
大家都怕有鬼有五毛去分化煽動
所以都比較拘謹

我自己認為無出黎嘅
唔再需要搞咩去投票 而去幫前線決定下一步做咩
我相信比佢地即場討論件事會更好
係屋企休息嘅 幫手update 下資訊
幫手打下輿論戰會更好

前線勇武嘅
希望唔好咁嬲啲人停你地衝狗竇
就算你有做義士嘅準備
但你衝開左個頭 到時會引申更多嘅事發生
何況狗竇真係唔衝得

至於扔雞蛋呀 乜乜物物
除咗會比班狗定性為武器嘅物品之外
扔下發泄有咩問題
扔雞蛋都唔比真係on9
不過扔還扔 今日發生幾次TK
所以扔個陣請小心

最後希望大家以心平氣和嘅方式黎檢討
我地愈互屌 就會變返以前咁
當務之急
係檢討並改善
大家互相尊重 互相聯繫
不撒不散

同意
一齊檢討

發夢今日出咗去返屋企 夜晚我有份投票嘅
係呢度同各位個段時間在場人士講聲對唔住

唔係想打飛機
其實我覺得今日戰術其實幾有效
至少撚到班狗拆鐵馬拆天光

認真
我覺得算唔錯
當然有更多改進空間
但首先要停止所有指責
希望指責變討論再去改善

其實而家班分化撚黎黎去去都係個幾味野好易睇得出
咁我諗勇武派都知警總真係唔衝得
一衝左就係坐終身
而家要同班狗玩遊擊戰
靜如處子 動如脫兔

香港加油
香港人加油

推推

希望大家都對兄弟爬山，各自修行有共識，因為呢個根本就係成為公民嘅基礎，就係因為大家都能獨立思考，由自身出發做你能做到嘅事，並唔係羊群心態，人地留我就留，而係經過你自己考量，你想留就留

另外重有一樣好重要嘅就係尊重他人言論同行動，你只可以提醒人地有可能出現D咩情況，人地理性思考分析完，做咩決定都已經係人地嘅事
唔係你就同某D父母一樣，將人地當成係你嘅扯線公仔，如果你真係好擔心的話，你未要諗下係唔影響他人選擇嘅情況下，點樣去幫佢，又或者同佢正反理論，而唔係逼人一定要行你個套

另外唔好再因為呢D事公投
1. 係度公投跟本冇意思，你呢度公投同小圈子選舉係冇分別
2. 去留呢件事根本唔需要用到公投，因為都未去到脫歐嗰D影響重大公眾利益，去與留都只係個人承擔番自己責任
3. 你要明白好多人都係睇like 數同標題先，好多人會先入為主，冇經過正反理論，咁樣嘅公投結果一定係不公

同埋希望大家唔好再咩資格論，資格論根本同階級鬥爭冇分別，不文明亦都冇討論嘅空間，自我封閉，亦都幫唔到件事，只會加深矛盾，到時就分化內戰，希望大家唔好再針對人發表言論，三毛五毛就請你用證據趕走佢，或者用你嘅理據KO 佢

分歧一定會有，但唔好互相攻擊

我喺出面係咁屌班大台軍師撚都係想佢地知個問題喺邊
我係比佢地搞到有d燥
不過都真係想大家可以認真反省檢討

人哋三兩下手勢拆完咗啦
你瞓撚醒未

LIVE拆撚到而家都未拆完
你訓醒未分化撚

屌你老母
唔同意見就分化撚
你繼續含撚啦仆街

大家唔好一句就分化
字面上好引易構成誤會

容

樓主一句同和理非講既野都冇

我自己認為無出黎嘅
唔再需要搞咩去投票 而去幫前線決定下一步做咩
我相信比佢地即場討論件事會更好
係屋企休息嘅 幫手update 下資訊
幫手打下輿論戰會更好

扔下發泄有咩問題
扔雞蛋都唔比真係on9

認真咩

睇返有但係你特登有段寫明比勇武
好容易錯覺係勇武比較多問題
觀感問題

勇武無罪，但以家係和理非會合。
勇武繼續企最前線保護群眾！

無呢個意思
因為勇武派比較重要
所以希望佢地理解佢地重要性

只係拆完未拆完，事實嘅陳述
都可以搞到分化唔分化
重有拆完又點，未拆完點
咁少事有咩好拗

同埋衝狗竇真係被逼入絕境先咁做
一衝就變左令一類嘅抗爭
所以希望佢地理解唔係唔比佢地衝
我係支持勇武嘅 唔好誤會